第一次食元氣 發覺好抵 冇伏

是咁的 我今日第一次食元氣 之前想食好耐 但係太貴 所以一直忍住冇去食
直到琴日 我儲咗千幾蚊 唸住一次過食曬佢
咁我就成日都冇食嘢 之後夜晚就去食喇
去到雖然等咗好耐 但都順利入到去食
一開始我就拎三文魚食 因為肚餓嘅關係 好快就食咗廿幾碟
食到一半 我見冇乜位放嘢食 俾啲碟阻住曬 我就叫個侍應幫我收曬佢 佢眼金金咁望住我 見到我都好唔耐煩嘅樣 佢就絲絲然咁行過嚟執嘢 仲要撞跌埋我杯嘢飲 不過見佢好似第一日返工咁 我就同自己講算啦 放過佢 之後再食多幾碟就飽咗 我就同另一位侍應話埋單
見到張單 我真係當堂嚇一跳 然後得啖笑 原來一百蚊仲有得找
總括而言：元氣真係好抵
利申：第一次食

下